呢幾日開第一個記者會，一定要將運動引導返去五大訴求

唔係好快玩完
林鄭就係知道你地已經開始比仇恨沖昏頭腦，而家屈港獨屈顛覆

要冷靜冷靜冷靜

支持：正評
反對：負評

同意

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

推

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。